<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gestion de compte on PDCA Software</title>
    <link>/fr/support/accountmanagement/</link>
    <description>Recent content in Gestion de compte on PDCA Software</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/fr/support/accountmanagement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mon espace FAQ&#39;s</title>
      <link>/fr/support/accountmanagement/myaccountfaq/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/accountmanagement/myaccountfaq/</guid>
      <description>Annulation Comment annuler ?Tout utilisateur administrateur peut se rendre dans la section Mon compte et choisir l&#39;option Annuler à tout moment. Si j&amp;#39;annule, qu&amp;#39;advient-il des factures ?Comme le paiement est anticipé, aucune autre facture ne sera émise.Si je résilie, que deviennent mes accès et mes données ?Si vous résiliez, toute utilisation du compte sera désactivée, à l&#39;exception d&#39;un utilisateur administrateur qui pourra se connecter pendant les 6 premiers mois suivant la résiliation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Activation de l&#39;essai</title>
      <link>/fr/support/accountmanagement/status/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/accountmanagement/status/</guid>
      <description>Essais et comptes actifs Les comptes d&amp;rsquo;essai et les comptes actifs sont identiques, sauf qu&amp;rsquo;un compte actif est payant. Suivez les instructions ci-dessous pour activer votre compte d&amp;rsquo;essai.
Un compte d&amp;rsquo;essai dure généralement 30 jours. À l&amp;rsquo;issue de cette période, il devient inactif et vous ne pouvez plus l&amp;rsquo;utiliser. Si vous êtes un utilisateur administrateur et que vous vous connectez à un compte dormant, vous aurez la possibilité de réactiver le compte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Facturation</title>
      <link>/fr/support/accountmanagement/billing/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/accountmanagement/billing/</guid>
      <description>Comment nous calculons votre facture. Dans le logiciel pdca, la facturation se fait par palier.
A la date de facturation mensuelle (à midi GMT), nous calculons le nombre d&amp;rsquo;utilisateurs* que vous avez. Nous recoupons ensuite ce nombre avec nos 3 niveaux de prix. Nous vous enverrons alors une facture appropriée dans la devise de votre choix pour le mois suivant.
Ainsi, si vous convertissez un compte d&amp;rsquo;essai en compte payant le 3 novembre, votre première facture sera envoyée le 3 novembre et la seconde le 3 décembre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tout sur les utilisateurs</title>
      <link>/fr/support/accountmanagement/users/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/accountmanagement/users/</guid>
      <description>Généralités Les utilisateurs sont comptabilisés en fonction du nombre d&amp;rsquo;utilisateurs ayant accès à notre système. Le premier utilisateur administrateur est créé automatiquement lors de l&amp;rsquo;inscription initiale. Par la suite, ils ne sont créés que par les utilisateurs administrateurs et ces derniers peuvent en voir la liste dans la section Mon compte.
-&gt; Allez dans Mon compte et choisissez l&#39;option Utilisateurs. Types d&amp;rsquo;utilisateurs Les utilisateurs se répartissent en trois rôles, chacun ayant des paramètres de sécurité par défaut différents :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mon Espace</title>
      <link>/fr/support/accountmanagement/myaccount/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/accountmanagement/myaccount/</guid>
      <description>Mon Espace est une zone où vous pouvez gérer :
Le statut de votre compte (essai ou actif) et le niveau de prix. Les utilisateurs la sécurité Vos méthodes de paiement Vous pouvez également contacter notre équipe au sujet d&amp;rsquo;une équipe spécifique en utilisant la fonction de contact.
-&gt; Allez dans l&#39;option de menu Mon compte (en haut à droite) et choisissez l&#39;une des options à explorer.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
