<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cómo on PDCA Software</title>
    <link>/es/tags/c%C3%B3mo/</link>
    <description>Recent content in cómo on PDCA Software</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/es/tags/c%C3%B3mo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Inicio de sesión</title>
      <link>/es/support/basics/loggingin/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/es/support/basics/loggingin/</guid>
      <description>Cómo iniciar sesión -&gt; To login go to la página de acceso la página de acceso. Dirección de correo electrónico Introduzca su dirección de correo electrónico :
Si te registraste, utiliza la misma dirección de correo electrónico con la que te registraste. Si un usuario administrador le añadió, utilice la dirección de correo electrónico que añadió a su cuenta. Si no recuerda la dirección de correo electrónico con la que se registró, busque en su programa de correo electrónico el mensaje de registro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crear su primera mejora</title>
      <link>/es/support/basics/creatingfirst/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/es/support/basics/creatingfirst/</guid>
      <description>En pdca, una mejora es un conjunto de actividades que ayudan a mejorar la organización de alguna manera.
Normalmente, una mejora comienza con una simple idea para mejorar algo en el lugar de trabajo, pero el ciclo &amp;ldquo;PDCA&amp;rdquo; es inherente al software. En otras palabras, pdca le ayuda a planificar, hacer, comprobar y actuar.
La mejora es un concepto general y no se limita a un tipo de mejora, espacio de trabajo o resultado: como tal, pueden ser mejoras de cosas, procesos, personas, relaciones laborales o, de hecho, cualquier cosa que mejore la organización de alguna manera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Añadir más usuarios</title>
      <link>/es/support/basics/addingusers/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/es/support/basics/addingusers/</guid>
      <description>Cómo añadir un usuario Para añadir un usuario necesitarás ser usuario administrador.
-&gt; Ve al área de Mi Cuenta, elige usuarios y luego añade. Rellena los datos: el sistema enviará un correo electrónico a la dirección de correo electrónico del usuario con un enlace de registro. El nuevo usuario elegirá su contraseña durante el registro.
Roles de usuario Los usuarios pueden ser normales, de gestión o administradores.
Usuarios normales Los usuarios regulares pueden añadir mejoras y pueden cambiar cualquiera de los campos de las mejoras excepto aquellos restringidos a los usuarios de gestión.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestión de mejoras</title>
      <link>/es/support/basics/managing/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/es/support/basics/managing/</guid>
      <description>Cómo gestionar las mejoras Si sólo quieres añadir una nueva:
-&gt; Desde la página de inicio elige la opción añadir. Si quieres ver, editar o eliminar mejoras:
-&gt; Desde la página de inicio, elige la opción de mejoras para ver una lista. Para ver una sola mejora, haz clic en su título.Puedes filtrar tus mejoras para encontrar una sola o un grupo de mejoras: -&gt; Desde la página de mejoras, utiliza los filtros de la parte superior de la lista y pulsa intro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
