<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Principes de base on PDCA Software</title>
    <link>/fr/support/basics/</link>
    <description>Recent content in Principes de base on PDCA Software</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/fr/support/basics/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Se Connecter</title>
      <link>/fr/support/basics/loggingin/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/basics/loggingin/</guid>
      <description>Comment se connecter -&gt; Pour vous connecter, allez sur la page de connexion L&#39;écran de connexion. Email Address Saisissez votre adresse électronique :
Si vous vous êtes inscrit, utilisez la même adresse e-mail que celle avec laquelle vous vous êtes inscrit. Si un utilisateur administrateur vous a ajouté, utilisez l&amp;rsquo;adresse électronique qu&amp;rsquo;il a ajoutée à votre compte. Si vous ne vous souvenez pas de l&amp;rsquo;adresse e-mail avec laquelle vous vous êtes inscrit, vérifiez dans votre programme de messagerie si vous avez reçu l&amp;rsquo;e-mail d&amp;rsquo;inscription.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créer votre première amélioration</title>
      <link>/fr/support/basics/creatingfirst/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/basics/creatingfirst/</guid>
      <description>Dans pdca, une amélioration est un ensemble d&amp;rsquo;activités qui vous aident à améliorer votre organisation d&amp;rsquo;une manière ou d&amp;rsquo;une autre.
En général, une amélioration commence par une simple idée d&amp;rsquo;améliorer quelque chose sur le lieu de travail, mais le cycle &amp;ldquo;PDCA&amp;rdquo; est inhérent au logiciel. En d&amp;rsquo;autres termes, pdca vous aide à planifier, faire, vérifier et agir.
L&amp;rsquo;amélioration est un concept général qui ne se limite pas à un seul type d&amp;rsquo;amélioration, d&amp;rsquo;espace de travail ou de résultat : il peut s&amp;rsquo;agir d&amp;rsquo;améliorations apportées aux choses, aux processus, aux personnes, aux relations de travail ou à tout ce qui améliore l&amp;rsquo;organisation d&amp;rsquo;une manière ou d&amp;rsquo;une autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu&#39;est-ce qu&#39;une amélioration?</title>
      <link>/fr/support/basics/whatis/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/basics/whatis/</guid>
      <description>En pdca, une amélioration consiste en une série logique d&amp;rsquo;étapes ou un &amp;ldquo;cycle&amp;rdquo; visant à améliorer quelque chose dans votre organisation :
Une idée ou une suggestion d&amp;rsquo;amélioration. Une idée ou une suggestion d&amp;rsquo;amélioration. Un enregistrement de la mise en œuvre de l&amp;rsquo;amélioration planifiée. Une vérification de ce qui s&amp;rsquo;est passé au cours de la mise en œuvre. Les leçons tirées de l&amp;rsquo;expérience et, éventuellement, une nouvelle idée d&amp;rsquo;amélioration qui fait suite à l&amp;rsquo;idée actuelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajouter des utilisateurs</title>
      <link>/fr/support/basics/addingusers/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/basics/addingusers/</guid>
      <description>Comment ajouter un utilisateur Pour ajouter un utilisateur, vous devez être un utilisateur administrateur.
-&gt; Allez dans la zone Mon compte, choisissez Utilisateurs et ajoutez. Remplissez les détails : le système enverra un courriel à l&amp;rsquo;adresse électronique de l&amp;rsquo;utilisateur avec un lien d&amp;rsquo;inscription. Le nouvel utilisateur choisira son mot de passe lors de l&amp;rsquo;inscription.
Rôles des utilisateurs Les utilisateurs peuvent être des utilisateurs réguliers, des gestionnaires ou des administrateurs.
Utilisateurs réguliers Les utilisateurs réguliers peuvent ajouter des améliorations et modifier tous les champs des améliorations, à l&amp;rsquo;exception de ceux qui sont réservés aux utilisateurs gestionnaires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gérer les améliorations</title>
      <link>/fr/support/basics/managing/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:19:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/basics/managing/</guid>
      <description>Comment gérer les améliorations Si vous souhaitez simplement en ajouter une nouvelle :
-&gt; A partir de la page d&#39;accueil, choisissez l&#39;option d&#39;ajout. Si vous souhaitez consulter, modifier ou supprimer des améliorations :
-&gt; A partir de la page d&#39;accueil, choisissez l&#39;option &#34;améliorations&#34; pour afficher une liste. Pour visualiser une seule amélioration, cliquez sur son titre.Vous pouvez filtrer vos améliorations afin de trouver une seule amélioration ou un groupe d&amp;rsquo;améliorations : -&gt; Dans la page des améliorations, utilisez les filtres en haut de la liste et appuyez sur entrée.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
